假以時日，必須清算呢班仆街！

今日我無意中係網上睇到有人自稱中立但post藍絲video
仲係講緊外國勢力，邊個係最後大贏家？
2個幾月啦你地班人可唔可以俾d新意？一係你俾理證據出黎proof, 唔係就唔好扮中立搞分化。

你地班仆街裝睡就裝睡，又要彈出彈入指責呢樣果樣，聲稱本身係撐黃，睇到暴力又話其實自己係中立咁樣做係唔岩，post出黎既野變哂藍你地又唔肯認，話呢種叫做有獨立思考既綠（黃加藍）？綠乜撚野綠？

指責示威者係最大既原因令到普通人唔小心食催淚彈？你地班人有冇俾示威者傷過一條汗毛？除左撩人者賤既人我地先會反擊！同情班黑警，同情自己生活受影響，你地有冇同情過付出金錢血汗時間前途既示威者？ 你地靜係諗你地自己好可憐，你地咁撚中立冇幫我地諗撚過呀？中立既人唔係兩面睇？我唔該你地諗清楚自己要做中立撚就預左俾人質疑，你地係有實質證據，說服到人先好行出黎！唔好批評完人地又跳返上道德高地話自己中立，我中立你老尾！

我睇撚到你地都覺得嘔心，大家同住係香港
點解有人可以係平行時空行走，你地既妥協只會令想努力付出既人反感，不合作運動令你地反感會失民意，我對你地既唾罵都好反感，堅持落去既人都好氣餒都想放棄！
相向架，中立撚！
唔係想分化，抗爭左咁耐，中立撚口口聲聲關心香港但從來學唔會體諒，你地既良知去左邊？

我樂天派又好焦土派又好，終有一日香港重見光明，亦係清算你地既時候，我要迫你地日日睇返自己post過既野，一邊罰抄自己講過既說話，洗腦式精神轟炸，你地自己講過d咩必須負責任，抄到你地答到我咩叫中立為止！

Sorry今日真係好需要發洩，好撚嬲，所以衝左上黎爆seed! 好多謝今晚係太空館既巴絲，觀星活動真係士氣大振，睇完仲開心好多！ I love you guys